見識到本地產品抽黑警水帶嚟嘅廣告效應係幾咁勁……

抽一抽隻狗水，即刻萬幾個likes成個page讚好數字嘅double，仲落tvb嘅廣告嘅咩心態？

當初條撚準備抽獅子狗單嘢如果識玩，加籐屋都無得彈起，吉野家前小編真係走得太前

依d咪PR

又開心又有得賺$,何樂而不為連香討都笑班狗抵死

悦和醬園：二百萬人生意我都做唔切

大家幫手推同支持下佢哋壯大黃色經濟圈

咁大突破，有無link睇下

最緊要人有豉

鄉土會員對於警員初步確診肺炎嘅反應

好似話香土除咗時事台，其實都唔少黃

如果獅子狗冇出事佢而家應該日日排長龍
時也命也識唔識做生意就係睇呢d危機位

今次多一萬幾千人幫襯
回頭客當得1%都有賺啦

講係咁講啦，聽講個老細係紅底政協，真係搵錯代理

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

推
佢係咪剩係賣醬

好黃架呢個本地品牌 買返幾樽野去先 唔洗食支那醬

睇留言應該係，好多嘢賣唔止鼓油，撐本土

推

Push

讚好仲多過追蹤

邊度有得買佢既product

雙倍呀大佬

個個食火鍋散叫加個獅子狗都夠佢賺到笑
駛好似依家咁廿幾蚊個飯都無人食？

hktv mall/jou sun，睇佢條link

Tui

仲要執咗幾間啦

推，支持本地食品

高質回

好吸濕大笨象

呢d咪識撈

Ching有冇post

"悅和醬園"由廣東佛山龐氏宗親兄弟於一九四五年成立於香港。是本港獨有自置蒸釀酒房的醬園，自行生產各類酒、醋、豉油及各類調味品供應本港各行業，至今已歷大半世紀。現時門市仍設於荃灣街市街，服務荃灣本區街坊及本港各市民。

本土工業

...

一陣瞓醒起身post
啱啱睇 啲內容農場文仲係咁多人cm like 同share

Like左 follow左

5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉

咁所有謀殺強姦都唔洗理係咪呀？

呢間比大量黑警藍絲攻擊緊同刷不推薦，麻煩入去撳推薦同讚好，唔該

人地要保住個大陸市場，話知你香港啦

扑嘢家自己唔想要好廣告唔想要客 抵執

黃過黃豆

呢間野d 醬料由細食到大知佢係黃好開心
同生隆餅家一樣呢種黃色傳統老舖真係難得

強烈推薦佢地d 麵豉醬，超香超正

咁開心既事 理得佢係咪賺錢

最緊要係無咁多化學嘢 食都食得安心

係咪真人去買先
定就咁like禁個制

間嘢好黃

好撚正

提早幫手足驗證香港吉野家老闆係藍啫
如果唔係...我地仲打緊吉野家邊爐 中咗武肺啦

叫佢同光時合作啦，

光時其實應該搵返哂呢種本土野

應該做返紅底士多做嘅嘢

唔知大陸市場呢排點呢

其實佢應該答：呢三萬生意本身就算肯幫襯都恕不招待襯返其他黃店拒絕招待警犬
最後可以加多句：就算真係做佢哋生意 呢批客嘅人數都好快會暴跌啦 邊有得賺
延續返最緊要人有事嘅精神

好似好慘淡BO

一直幫襯開
呢間野老闆兩父子好好人, 一直比大廠打壓, 得荃灣先有得買

人地咁應已經ok
師傅，你多左喇....

要推比商家睇

就食你

根本冇衝突 唔係圍內人根本get唔到個笑位
係個老闆自己搶住效忠 仆出黎柒 先搞到今時今日咁
明明可以食兩家茶禮 而家乜都冇得食

依啲咪PR囉

Jm9

真最後仲加3粒睇到少少尷

百佳有無佢既產品？

其實係，唔鐘意士多都好，

但係佢地係做得唔差既，marketing方面

屌你老母

punchline永遠唔嫌多
利申：有舊同學做孖屐亭

想問點樣推薦

第一次聽

dllm block

吉野家係抵撚死嘅
明明就做左個最好嘅廣告宣傳

支持

夠guts
今晚就like你

無CCTVB就緊係

有大紀元認證一定係反支愛國（香港自由邦）商戶

唔識煮飯未聽過呢個牌子
見佢咁黃都想買支試下

貴係貴啲
但係無咁多化學嘢健康好多

黃色經濟圈

可唔可以講下咩事

You know what I mean

我建議加落去嘅係得嗰兩句LOL
「呢三萬生意本身就算肯幫襯都恕不招待」「就算真係做 批客人數都好快會暴跌啦 邊有得賺」
其餘嗰啲係註解only
LOL

唔止賣醬，仲有酒醋
酒嘅有本地釀製嘅玉冰燒
悅和呢啲真本土嚟 仲食李錦記？

老闆睇到post 的話, 可唔可以放上hktvmall / 光時賣

我識煮飯以前都未聽過LOL
以前剩係用開大孖
BTW瘟疫底下成日要宅 係時候學下喇

好似佢咁抽水真係唔係個個夠guts

半年前好hit
竟然未聽過

吉野家代理嘅香港老細係紅底,點都要抵缶

hktv mall已經有，佢話係一間叫foodwise嘅嘢擺上去

已讚好及推薦

已like and follow

用左李錦記好多年
要轉了
百佳有無得買？

push

咁大家真係要買到佢做唔切生意

佢冇表明話支持民主喎 未算係黃

最緊要人有事

個PAGE暫時
7,342 people like this

我開po個時好似係6000

呢間黃店嚟， 開頭估唔到做薑醋都有黃店

邊度有得賣？
買支嚟試吓都好

正治正確，好波

第一次聽

呢間野賣咩

大家幫手推下

好撚串 要用錢來嚴懲

相信党 不怕！
冇人幫襯都唔驚 你還有党

好尷尬...言簡意賅咪算 加咁多野落去夾漢堡包咩

一直食開, 你班仆街唔好搞到我無牆油用

gchi

悅和D野OK
轉食九龍之前係食佢

最勁的地方係唔需要畫公畫出腸
但大家又知佢咩意思
唔會比人捉到痛腳

D死老坑藍屍點會識諗 個腦唔識轉彎

香港編年史度已經登咗佢黃店好耐

悅和由細食到大
搬左去港島懶得成日過海買

之前士多有勁開心
但係知道士多紅底又冇得食

又要食返九龍

sor冇留意 佢有話支持民主？

hktvmall 早晨都可以買

我建議加落去嘅係得嗰兩句LOL
「呢三萬生意本身就算肯幫襯都恕不招待」「就算真係做 批客人數都好快會暴跌啦 邊有得賺」
其餘嗰啲係註解only

自己上去睇

貴得幾多
淨係陣生抽香味 用黎腌肉 同一般李錦記淘大完全唔同

靚抽

唔該哂

間野掂，要支持下

你做乜用小編稱呼人

睇到你個post提鼓油，醒起之前有個post，發現原來lai pui 9月都有提過呢隻鼓油

俾5星推薦之後求其寫啲野支持下

鼓你老母
唔撚識字?

睇唔見有講

真係錯咗,sorry，豉先啱

希望你係honest mistake，唔係肺炎上眼

有支持民主意思？睇唔出

well，如果你要畫公仔畫出腸先睇得出嘅話咁我都無你辦法
但至少 黃店嘅分類唔會好似你咁
所以我從來無講過佢有話支持民主 我剩係講過佢係被權威認證嘅黃店 而且已經認證咗好耐

餐廳呢d位唔敢抽水未必關藍黃事
係可能怕抽完政府日日黎掃場或者話自己呢樣嗰樣唔合格

睇唔明

等陣就去買支豉油

我去過D 打機動漫電影台睇, 有黃有藍, 藍都唔少, 雖然冇時事台咁多.

本身以為全藍已經有驚喜

咁講咪有機會比藍屍發脾4洗版
已經夠好啦而家

hktvmall search咩keyword，用名搵唔到

幫推

本地製造

悅和

CLS ! 講得好啱

依家8048

=========================
《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

甜醋真喺由細食到大正

冇禮貌囉，等於話人老婆係賤內

我之前食九龍醬園，之後轉食悅和

邊到有賣

cls

睇完都想 豉！

好的 但唔好用刷呢d蝗語呀

巴打演繹連衛兵嘅角色演到淋漓盡致
個種死chur住唔放嘅精神真係出色

但個古洞廠過幾年就會因新界東北發展無左

荃灣店，早晨/hktv mall網購

痴撚線

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

CLS,睇完真是好想幫趁

人地吉野家有14億強國人民撐住 不過如果佢低掉處理 吉野家都可能日日排隊食

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

所以話呢，做人冇公關真係食屎

有咩推薦？

準備入手桂林醬整撈麵

即刻幫襯

好撚柒

本地產品值得支持

其實意思我係想帶出黃店個定義同本身黃嘅定義唔一樣 連登仔一方便對某啲藝人評擊 話佢哋唔夠黃 但另一方面自己黃掂個定義都未拿捏得清晰 我立場係絕對唔認同二分法去決定立場

睇咗咁耐連登學有所成

本土牌子仲要係黃，睇下有啲咩買

根本吉野家前線係黃

買到你無貨

幫手推

真係好撚多有無人得閒整合

香港嘅pr一向鍾意抽水 吉野家個編輯唔係第一個

其實可能自己人開AC黎 唔好咁開心

而家梗係有黃食黃

曲左D 無睇過Matt Leung應該get唔到

好歡樂

個回覆夠雷

所以唔好淨係like個post, 要順手like埋人哋個page呀

一定去幫襯下

可以幫屋企換埋鼓油了

台灣先係痴撚線

正到一個點

721到宜家只係7個月 成個熱門已經一個post都冇

up

之前海巡署話約左其他署話玩迷因, 點知得佢一個出現係度呻
自從有架大陸船拍賣 就開始癲起上黎

佢本身民望都好高
我成日上fb都見到佢啲片
啲留言都好多加油個啲

真係有人幫襯至好，人地開到聲只做黃客

好多間本地舖都有下注

所以你話吉野家幾白痴
如果比第一位手足個feed出街就變左黃店

普天同慶又有得搵$

有冇酒商抽水

佢個網有得直接order
荃灣街市街有門市
Made in Hong Kong

我覺得佢咁做好work呀
反正網上面都係網民, 當然用返網民鐘意既野黎溝通
佢應得又大體, 有時候重會補返D教育性既句子係最後
貼地, 與時並進 敢於表達同時又夠精準

等睇跪低
吉野家2.0

買返支先

大家要真係幫襯先得嫁

夠啦，我好尷尬呀

佢上一個po串9tbb大章魚

咩叫迷因

MEME

要小心沉沒既大多數

而家都肺炎啦

笑到我痴肺

我昨晚已經 like 咗

證明老一輩既藍真係脫晒節

仲要睇返唔只沉晚有抽水，原來之前已經有表態

睇完就唔小心訂左啲醬咯🥰🥰🥰

收皮啦仆街，你好撚柒

今晚買

個刷字有無其他字可以代替到

黃圈嘅經濟價值慢慢出現

其實諗到獅子狗好勁
如果唔係黃，邊會喺腦入面即時諗到 狗=黑警，同埋撕紙呢堆咁勁嘅聯繫。
不過呢d fb page admin多數外判

有冇產品介紹下 得個牌子唔知有咩貨賣咩

又幾好笑

炎症執法

洗?

好 下次會注意 多謝提醒

唔係自己攞黎衰
我覺得根本支那人都唔會知道有d咁既事

笑左

只可以話食正佢果product
引起到話題算成功啦
最應該要多謝改撕紙狗依個名果位巴打

再講多句大家pr野唔好盡信
可能果位pr係手足 但唔代表間公司係黃
好多公司都係外判promo俾agency做
有咩抽水post都記得留意公司有咩反應先
唔出聲反對都算間公司有良心架啦

多like又點
有幾多後生會食豆鼓? 得廢老會食
利申 唔食

正

有一定證據先推 否則又一大堆人用舊圖 改圖整fake news

豉油都唔食?

佢以為間嘢得豆豉賣掛

下 豆鼓蒸鯇魚好正喎

所以佢應該未煮過飯間嘢勁多靚嘢可以買

好撚尷尬 同埋佢好似你咁講嘅話就有位俾人入佢係為利益先咁走 到時俾黃批鬥

唔係吉野家編輯走得太前，係佢腦細跟唔上時代步伐

係唔係fake news自己唔識判斷？
強姦有冇證據？殺人有冇證據？

唔係將軍澳咋咩
仲有邊d

Nice

佢係咪del左po 係佢ig睇唔到

後生唔等於無知

作篇文吖不如

On9?
唔睇清楚人地賣咩？

0.3係咁, 求其打2隻字交差

我建議你收皮
你呢挺人係要執人口水尾以為自己一樣咁攪笑
點知反撚哂高潮 全場靜撚哂 得D要積陰德既人好心假笑下

鼓你老母
唔識字去讀書喇
學咩人上網

垃圾 廢人 屎蟲

呢間老字號真係紮根香港多年，本地設廠
大家要大大力懲罰呀

g持

係咩 fb仲有啊

串到咁 要懲罰 要懲罰

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

幫手推

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

求幫手推

普通超市有冇得賣?

Up

黃色經濟圈👍

其實我唔係好明句野，乜嗰啲係人嚟架咩

P 牌推到 我實推

聽呢首歌好似返左上年咁

邊到可以買佢d 鼓油？

去佢fb 佢有網站講分銷商

好多地方都有得賣

正,thx巴打

Thanks.

Hktv係咪無得賣

有，search 悅和

笑撚死

哩間好野黎

佢上到去呢啲位一定要表忠架
唔係真係殺頭

咁先驚俾財雄勢大既人搞

咁你地又叫蔡英文做小英

小英係暱稱 小編係帶有少少自貶感覺嘅自稱讀多幾年書先啦

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

幫手推下

你真係垃圾
人地自稱小英就唔係自貶
人嗌你就嗌

推呢個

唔係個班人本身黃，係我哋有人過去開AC先有黃用家
u know

你估d官真係有mon到咁實咩
同埋單野唔係炒人既話 邊會鬧到咁大
最多咪笑幾日就算

呢啲權鬥無人督鳩你咩

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

好彩你唔係撈呢行 尷尬到

支那老闆愛支多過愛銀紙

今時今日仲落tvb廣告既人都同時代脫左節架啦 仲有咩需要諗咩佢地咩心態

全場個個以為我建議加埋堆註解落去

ho ball

glad你都可以睇得出連登仔嘅柒

絲打妳又啱

得啦屌 總之要表達到本身都會拒絕警犬生意同警犬好快會大批咁死嘅意思

vcp好好飲

同埋 你估孖屐亭剩係得幽默一個元素咩好彩你唔係做呢行

生隆餅家我有幫襯, 好食過坤記
悅和都要幫襯, 啱食做佢長客

邊間公司咁唔好彩請著你
唔驚關公災難?

笑笑下笑唔出了

共勉之

我自己唔係 我有舊同學撈呢範姐

獻醜不如

當初吉野家唔炒個小編, 由得佢繼續發癲既話...相信吉野家下晝3點就賣到無曬飯

邊個朋友識著你咁冇癮?

個個都黎食撕紙狗餐

伯母

單係砵仔糕生隆都好食過坤記多多聲...蔗糖味香，黏度同甜度啱啱好仲要一盒$12抵到爛

合桃酥香蕉糕都好食，執過幾款返屋企兩老食過都覺得正問我邊度買

總之兩間都正野黎，各位孝順仔女係時係幫屋企買糕餅同換曬d 油醬醋啦

Viutv介紹過佢兩次,支持吓
呢個節目
呢一個節目講佢地下一代接手
申：好鍾意睇Viutv呢類節目

超市有冇得賣

*另一個節目先係介紹下一代接手

香港人一般會多用Chinglish spam

不過其實我覺得啦 點解我哋要理班藍屍諗乜喎 我哋一向都don't give a shit about them架啦😂佢哋洗版反而對我哋嚟講係敵方認證式曲線宣傳🤔

60000個客先啱，佢地有家屬

香港垃圾既唔係廣告人同設計師，係班唔識野又唔信人既腦細

你果幾十隻字入面我一句punchline都搵唔到

雖然唔係食過最好既豉油

但都要轉過去

個日我夜晚即刻同Fd去屌吉邊
點知第二日就炒撚左個pr....

哩個會唔會玩大左

那兒來的自信

已買

冇人肯正視

咁連登本身性質就係比柒頭用嘅平台

依個我同意 圍爐平台 一提出其他意見就會俾人屌

其實未必關呢個事
連登本身光譜偏右 右翼一般對任何唔同嘅嘢tolerance偏低
我自己都算極右 但我幾unconventional 因為我至少都肯兼聽

吉野家管理層真係on9
係都要政治正確
收皮真係自己攞嚟

佢自己要趕客 無理由仲咁強求唔比人執笠架

左先係追求民主喎

唔該返去重讀基本政治學先好同我講嘢
民主唔關左右事

請教下

左右都可以追求/擁護民主
最佳例子美帝民主共和兩黨
民主同獨裁係政治制度
左右係意意識形態
兩者無關
獨裁政權可左（蘇聯支那）可右（納粹、美洲軍頭）
民主一樣

咁左右嘅意識形態分別係咩？

自己查 呢個post唔係講意識形態導論我無需要答你

ok 怕自己理解錯想學下嘢啫

alright 其實我都答你唔到的（自膠先）
你呢個問題就算搵劍橋教授 佢講入門你都至少要預半日坐低聽
真正解答你可能要睇十幾本佢哋寫嘅書
因為我政治學導論第一堂已經講咗 左右呢種分法其實係極度籠統 用呢種分法大部分時間去到最後會不知所云
點解法國大革命嗰排會用呢種咁on9嘅分法係因為政治學啱啱誕生無耐

就買你
橫掂豉油都無咩好揀

咁佢係用黃豆定黑豆做豉

有種小雞d粗口歌feel，偏偏呢d最直白最中point最好笑

連容祖兒都開香檳慶祝

黑警冚家亡

呢啲咪黃色經濟

尤其target本地年輕人市場（<45歲）都應該企黃嗰面

趁早割席

商機無限之。醫護集體大移民

洗

你仲要覺得自己好有見地果下勁

咁我真係有見地呀嘛

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

好嘢嚟㗎

我都好頂唔順啲人咩都小編， 編輯呀屌！
佢地究竟知唔知自己妄自菲薄緊

老實講 吉野家最早淨係玩del po都比人裝修到仆街
依家大把藍了黑都未清算

悅和真心黃 有機去荃灣要幫襯下

呢個牌子生抽唔錯，唔會太咸

hktv mall有賣

路止荃灣 大撚巴地方都有得買 上佢網睇下啦 區區都有

唔止

睇佢個網根本區區都勁多銷售點

此風可長呢d人血饅頭隨便食
我一定幫襯買多D

堅好食！
又黃 黃過黃豆